(爆慈善內幕) 國際培幼會

相信大家平時都會起街邊見過著住國際培幼會衫嘅年輕人。但你又知唔知道點解佢哋咁落力去sell你？你又知唔知你捐嘅錢有幾多可以去到慈善？

我有個表親就係做呢行，早日食飯佢飲醉左酒唔覺意爆左好多內幕，我聽完真係覺得要分享出來。

1. 好多呢d小型慈善機構(e.g. 國際培幼會)都係外判左sale比其他機構。
2. 每sell一張單就有1000大元進入sale口袋(不同等級sale再按比例分佣)
3. 扣除行政費可能得30%做慈善
4. 一旦簽左單好難cancel

暫時總結咁多，知道更多巴絲可以補充，絕對唔可以姑息!

請大家廣傳!

up

樓豬坐咗幾耐？你所謂嘅內幕一早通晒天